總有一日你會放棄的

好痛 好難受 但我知我要放棄了..

Come on 考慮我

咩作者？

總有，一日，你，會放棄的。

好呀

我都好掛住一個天蠍座女孩......

鄺俊宇，鄺神

咁岩既

等緊佢返黎我身邊

收手啦

知道了

睇到好感觸
鄘仔

鄺仔

唔愛你嘅 你做乜佢都睇唔順眼
留啲尊嚴比自己
其他人講咩都無用，叫春文唔好睇咁多了，得閒做下其他野，慢慢冷靜落黎就會諗通少少，加油

啱 曾經以為夠愛咪咩都捱得過
但愛大曬咩人地唔珍惜 捱下捱下自己都攰都識收皮